[集思廣益]九州有咩餐廳必食？

利申只去過北九州 想知南九州有咩係必食
尤其鹿兒島既火鍋同拉麵

博多
博多一雙
日本〒812-0013 Fukuoka-ken, Fukuoka-shi, Hakata-ku, Hakataekihigashi, 3 Chome−1−１３ 6 ＲＯＹＡＬ博多駅東８４

元気一杯
日本〒812-0034 Fukuoka-ken, Fukuoka-shi, Hakata-ku, Shimogofukumachi, 4−３１
+81 92-263-0220

ミニョン 牛角酥
日本〒812-0012 Fukuoka-ken, Fukuoka-shi, Hakata-ku, Hakataekichūōgai, 1−１ マイング博多 名店街
+81 92-412-3364

熊本
Katsuretsu Tei Shinshigai
日本〒860-0803 Kumamoto-ken, Kumamoto-shi, Chūō-ku, Shinshigai, 8−１８
+81 96-322-8771

Tengaiten
日本〒860-0801 Kumamoto-ken, Kumamoto-shi, Chūō-ku, Anseimachi, 2−１５
+81 96-354-8458

別府
owadazushi
日本〒874-0920 Ōita-ken, Beppu-shi, Kitahama, 1 Chome−１−1−3
+81 977-21-0263

湖月
日本〒874-0920 Ōita-ken, Beppu-shi, Kitahama, 1 Chome−１−９−４
+81 977-21-0226

由布院

Milch
日本〒879-5102 Ōita-ken, Yufu-shi, 湯布院町川上3015−1
+81 977-28-2800

btw去過三次都未食過門司港既咖哩

無人理

由布院一飯三食

一蘭

鹿兒島熊襲鍋，諗起都想食多次

駁唔到

無話必食嘅
但好出名個間季樂和牛就無乜特別
屋台個啲都係普通 食風味
一双ok 唔好去一幸舍 好臭

宮崎 幸加園

宮崎我plan左麵屋とまと

南蠻雞
但未必個個覺得係美食

唔該晒 佢好似開到凌晨1點 啱晒我
月尾去

咩味

小倉正晃 和牛

bookmarked

而家資訊科技咁發達，Google search 一search 就有la

突登去食再去其他城市會否太戇鳩

吾愛人

燒肉champion好啲定多牛好啲？
多牛好似要等好耐

APAS都ok

多牛 夜晚8點後唔駛等

元祖長浜屋

已記底
依間好似抵食D THX

熊本 勝烈亭
大淀河畔みやちく 宮崎牛
鹿兒島 華蓮
特別推介 阿蘇 いまきん食堂

大家都有共識台仔推薦既過一半係名大過實

偏偏google出黎過一半就係台仔既blog

留名，遲d去南九州

但係幸加園最高分喎

由布院有間食煲仔飯，我覺得幾正

試下馬肉

好普通
鍾意食鰻魚可以去柳川食元祖本吉屋

有無小倉 別府推介？

由布まぶし既釜飯。

別府講左

小倉出名既拉麵都遠jr站

日田市隱世鰻魚飯

日田想去啤酒廠見學

google左日本自己blog又睇唔明

湯布院B speak
蛋糕真係好正

我覺得唔好食....

我唔鐘意柳川蒸d鰻魚

柳川都有燒鰻魚食嘅 不過唔夠東京個啲好食

燒好食好多

講黎聽下 我是自駕遊

岩岩經過

去緊小倉，
邊間好食

呢間我覺得一般

fyi 岩岩睇到有間食鰻魚

Thx 巴打

依家去試下先

lm

要去西出水

你食過邊款呀？我要十一月左右去，到由步院會會一會呢間。